連登真係好勁，連龔成2800都燈到!!

恆指升左勁多，2800食曬，反觀D非指數股，好多都無點升

真